Задание 2. Диаграммы

Необходимо спроектировать и разработать приложение которое-бы принимало в качестве

аргументов, произвольный текст. И строило диаграмму отображающюю частоту встречаемости

каждого слова в этом тексте. Диаграммы могут быть двух типов, необходимо указывать функции

какой тип диаграммы строить.
